禮拜六日出街見到周圍都係TL海報

樂壇有救

想偷偷珍藏一張

樹埋啤啤

TL HO BALL

點先可以參加TL個party

自備ky

樹賣悲悲

Party with TL

邊度見到？

禮拜５晚響ＭＫ大把

啲poster究竟冇拮窿?唔怕啲fans攞晒去?

偷左幾張遲d攞嚟炒

應該唔會既